發現其實連登仔有個技能可以有效阻隔細菌傳播

就係模仿負壓病房，不斷呼氣形成負壓口腔